---
id: tx-1316
izenburua: Agur Euskal Herria
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/l8M87HvjmGU
---

MENDI GAINETARIK AGUR EUSKAL HERRIA

XURI BERDE GORRI AGUR SOR LEKUA

HOLAXET DUZU ESKAINTZEN BETI ZURE IRRIA

MENDEZ MENDE BAITUZU ATXIKI

ZURE MINTZAIRA GARBIA

HORTAKOTZ ZAUDE EGUN ERE

OSOKI EUSKAL HERRIA

 

ITSAS BAZTERRETIK ERE AGUR SOR LEKUA

ZUREKIN DAUKAZU ITSASO HANDIAREN OIHUA

ITSASOZ ITSASO EGIN DUZU BIDE

AMERIKA ETA INDIETAN BARNA

AGUR SOR LEKUA

 

ELKANO HANDIAK UHAIN ORORI NAUSI

ITSAS GIZONERI BIDEA IDEKI

SAN FRANTSESEK ALDIZ TXINAKO LEIHORRETAN

KRISTOTREN MEZU BERRIA ZUEN GORA EMAN

ZURE  MINTZO GARBIAREN GATIK

ZURE BIHOTZ ZABALAREKIN GATIK

AGUR EUSKAL HERRIA !

 

MENDI GAINETARIK AGUR EUSKAL HERRIA

XURI BERDE GORRI AGUR SOR LEKUA

MENDI GAINETARIK AGUR EUSKAL HERRIA

XURI BERDE GORRI AGUR EUSKAL HERRIA !